［喂屌你醒啦］開始多人吹風 將重心轉為制度內抗共

屌你老母你班友醒撚下啦，俾三毛撚兩撚就打晒飛機以為真係立法會贏埋就可以重光

而家問題係成個政權體制腐敗，唔講你贏唔贏到種票死人票配票，當俾你滲得入功能組別贏撚埋。之後點？會唔會俾泛民起飛腳？會唔好似5年前咁內鬥？
俾你解決晒上面所有問題，到最後特首依然唔係我地一人一票揀，甚至唔係公民提名，支共俾個假黃絲你玩假公投又有用？一坐低咪又係要跟上便order做

咁多手足用命用十年光陰前途唔撚係要叫醒班港豬多啲出黎投票玩小圈子選舉啊，我地係要真雙普選，港人自治啊，記唔記得五大訴求係乜嘢啊？

所有手足重心轉返係抗爭上面，體制內抗衡係有必要但唔係主線，唔該

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

我仲諗緊係咪自己疑心大
依家終於有人屌
見到出面個個post都帶緊風向重回左膠之路
心撚寒

唔洗講咁多,功能組別已經玩死你啦,制度內嬴到既機會同革命成功應該差唔多

多線發展 制度內外一齊發長

兄弟爬山 各自努力

推

又變翻傳統泛民路線

樓主自己推下啦屌

立會又未拎過2/3 高官有幾多個係黃？行會有幾多自人？有咩資格學人講制度內抗共，都唔怕笑死人
只不過行岩一步棋姐，盤棋仲有排玩

要真正醒覺啊⋯⋯唔好不斷輪迴係呢個位啊⋯⋯

畢竟過去幾星期實在太慘情
區選大炒對家叫做血淚之中一點安慰

有班人要從政制著手, 無問題, 我甚至支持, 但唔好阻住/叫停其他手足從各方面做野
我樂觀啲咁睇, 必要時打政制內線嘅手足可以幫到打政制外線嘅手足

咁要雙線嘅

要內外並行呀

推啊等我屌醒你班友仔

記住抗爭先係主線
制度內做既只係搶資源支援同拖慢香港沒落時間

有得安定邊個唔想啊老老實實
但係仲想靠呢個制度重燒就一定家破人亡

根本就係要咁，搶民意高地搶資源只係為咁支援繼續抗爭

制度內既野等選到既手足做
其他人抽返心神出黎面對現實就輸啦屌你

仆街推上去啊

Why not both

而家問題係風向吹到個個以為贏到立法會就達成到五大訴求啊手足

Push

有手足俾人虐殺丟落樓，捉去狗屋輪姦
佢地都仲係掛住自己利益

香港呢條路，真係好難行落去

問題呢個關頭 樓主仲覺得勇武可以做d咩幫助推動政制改革先
繼續塞 繼續被打 繼續裝修？
我明白土共一直強調平亂係春袋 再亂 阿里巴巴都仆街
但係又睇番自己人立場 開工都要有目標性

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

所以咪就係應該主力討論下一步抗爭路線囉，而家出便啲post個個討論點保住四年後區議席，點樣選超區，點樣滲入功能組別
個個錯撚晒focus莫講支共唔會俾你贏到三分二，贏到都唔會解決到最迫切既五大訴求

登記咗啦，大家都要去敦促身邊啲懶人去做

呢啲時候要靠外國勢力

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書申請中

12.1感謝美國保護香港大遊行 Telegram Channel，請大家幫手Share 出去。

日日有手足被失蹤被送中，點解仲可以妄想時光倒流返到去半年前以為乖乖跟佢啲rules玩就會可以過到正常生活？醒啦大家

見住身邊啲人開始feel comfort以為高枕無憂就好撚心寒幫手推叫醒啲人啊唔該

push

叫醒身邊既人啊屌

但諗深一層出來勇武抗爭其實都係制度內抗共
因為結局點勇武抗爭都係要subject to the laws

今次區選除左當係民意授權之外根本冇撚用
事實證明好多人撐我地，但唔代表我地有實際成果
你想要既結果係泛民贏，定係想要民主同普選。

仲推個啲咩立法會點先唔輸個啲 我屌你老母啦
7.1 衝立法會個一刻 唔係已經豁左出去 宣布議會既不合法性喇咩？當日就已經證明香港人既決心
我可以同你講 有功能組別 點選都輸
現實啲諗，出年係可能都冇普選，但依家係咪冇更緊急既事可以做？定已經當抗爭完左？

你要建制派輸，
只有一個方法：
繼續抗爭，直到有普選為止

我知每個人做到既野好少，但心態上要改變
停止打飛機，推行動Po
每個人都做到！

制度內抗爭，香港人試左廿年
唔好話咩雙軌並行一齊做（就算我比你拎六成直選，功能組別一樣輸到仆直）

都係個句你想建制立法會輸 得一個方法
繼續抗爭 直到有普選

唔理遊行又好罷工又好裝修又有，真係唔想比人講中，選舉完抒發晒民怨就完，我地由此至始都冇獲得過啲咩，但損失左既係手足既命，佢地既前途。

支線贏埋唔得咩大家明白係支線就得啦
好多後排唔敢衝個d 的無力感，比個出路比佢地都好呀
大家知道主力係前線抗爭，同時守住個後防
好似區議會咁，請返前線手足做職員，唔好比前線餓親 黃色經濟圈長遠都係，比手足有對前路的保障